好心你班反修例嘅仆街唔好成日標題黨

利申咗先：反送中 6月9會去

即是咁 你哋喺每個post都留叫人支持
叫人6月9出席 都唔覺大問題 因為都只係一個CM
唔影響討論

但好撚心你班撚屌咪鳩成日標題黨啦 成日呃鳩人入去 入到去根本唔係嗰回事 同標題完全唔撚一樣

例子：
[多圖]反修例街站啲女真心正

估唔到波台都有咁靚女既絲打..

同卡勞成鳩日呃人入去睇隻麻友G
同印度仔呃人入去睇男人婆
有乜撚嘢分別？屌你老母
唔好意思 原來有 你哋連女圖都冇張

我一心入去想打個J 褲都除埋 女圖都冇張
唔好話咩打少個J 香港存亡乜柒
6月9會去

支持還支持
但你班仆街成日咁呃鳩人好咩

对呀

屌你老母
仲上連登？返去同維尼爭蜜糖啦

其實而家上得連登 冇七成都有八成嘅post都講緊
反送中 6月9 街站

再講會㩒入去嘅 一係關心時事 關心香港
再唔係就五毛

都唔明點解仲要玩標題黨呃鳩人入去
真係好撚乞人憎

要標題黨就去Facebook/其他forum呃人睇好過啦
其他平台差唔多冇人關心6月9咁濟

【有片】城大學生比人影到係hall扑野唔拉窗簾

我屌你老母

三毛嚟

贊成

不過上面其中一個，阿古路五毛嚟

哩個既樓主都似係（做開屎為打手）

【有片】城大學生比人影到係hall扑野唔拉窗簾

好多時睇post唔會睇邊個開
見到網絡孤島連登竟然有片
梗係衝入去滿心歡喜打個J

點知